對抗暴政，老衲呼籲黃店恢復室內吃煙

恢復煲蚋-

吃煙

同入監差唔多

不如黃店開埋賭同嫖，搵埋既錢資助革命

好耐冇出吃煙圖